.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--m--Moment-of-Renewal:

Момент восстановления (`Moment of Renewal <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=201>`_) / Закл. 8
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия
- исцеление

**Обычай**: сакральный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: вплоть до 6 существ

----------

Цели испытывают восстановление длиной в день, за одно мгновение.
Любые вредные эффекты которые пройдут через 24 часа, заканчиваются, хотя это не сокращает продолжительность активных заклинаний, воздействующих на цели.
Цель восстанавливает ОЗ и восстанавливается от состояний как если бы они отдохнули 24 часа, но они не совершают снова свои ежедневные приготовления или получают любые преимущества отдыха, кроме лечения.
После этого цели временно иммунны на 1 день.





.. include:: /helpers/actions.rst